原來利物浦同蘇亞雷斯係社交距離慶祝既先鋒

8年前就已經做緊

係咪落後緊趕住開波唔慶祝??

最後個下yeah

左上角未有分數

好似有球員受傷？

係咪追和，隊友想快啲開波諗住反杯？

自high既極致

蘇亞雷斯嘅行為，將會令你响利物蒲嘅地位變為零

轉數快到

謝拉特嘅行為，將會令蘇亞雷斯响利物蒲嘅地位變為零

好似係和左ONLY
其他人想贏, 最後S7番到去位 其他人都有拍一拍佢 示意轉頭先慶祝